食肆6人限聚4人 陳肇始：不認為邏輯不一致 相信警方執法時會講道理

食肆6人限聚4人 陳肇始：不認為邏輯不一致

#港聞 食肆由周五起放寬至最多六人一枱，但限聚令仍維持四人。食物及衞生局局長陳肇始不認為邏輯不一致，相信警方執法時會講道理。 (10/28/10:36) 全文 ()

【Now新聞台】食肆由周五起放寬至最多六人一枱，但限聚令仍維持四人。食物及衞生局局長陳肇始不認為邏輯不一致，相信警方執法時會講道理。

陳肇始：「（吃飯一同走也算常見，是否要不如你們先走？理論上一定要分開？）大家也會從務實做法，比如在短時間有人群聚或是排隊，都不算違反限聚令，從執法角度，會講道理。不同意邏輯不一致，整體來說，需要逐步放寬。」

陳肇始又說會繼續審視疫情發展，不排除進一步放寬包括限聚令的社交距離措施。

至於政府計劃在四區設檢測中心，陳肇始說，一旦出現第四波疫情，可以供市民參與檢測，及早找出社區傳播鏈；若疫情持續平穩，亦可為有意出行的市民提供付費的檢測服務。

感謝陳姑娘提供笑話

相信，即係佢自己都知道未必會

緊係講道理啦
廢老幾多個都ok
後生仔多個一個就唔好啦

狗會講道理
唔捉埋隔離屈你已經偷笑啦

on9 最唔講道理就係班冚家鏟

收皮啦陳姑娘
曱甴會講道理就唔會俾人嗌死全家啦

哈！ 道理
今日笑話黎

社會寄生蟲講道理笑死

哈

whatsapp 都唔識用

會講道理

一個 on 9 到俾人氹走個 Whatsapp verification 嘅所謂政府高層，同我講相信香港警察會講道理

對唔住，我真係笑唔出

陳笑屎

佢話比人hack. 會唔會係國家級機器

佢lead 住全香港D 醫生

警方執法講道理？
又想玩彈性執法？

港大院長點都醒過你

講道理
係佢地捉住你講佢地既道理
入黃店同你講可以6人一檯, 唔告你間舖, 不過告你班食客限聚

弱智都做到局長

唔係犯法就要執法既咩

藍C 咪彈性到一千幾百人

後生, 著黑衫, 捉埋一齊企, 開單

點樣6個人同坐一台但又唔超過4個人
請陳笑恥提供一個情景

弱智局長可信度零，返屋企食屎啦

邏輯+道理

警方執法時會講道理

goodest logic

佢講就係道理

陳姑娘 去驗下個腦先啦 好嗎

根本先唔理班狗講唔講道理

你自己依個"食肆6人限聚4人"既設定本身都已經唔講道理啦

陳姑娘同兩個工人行ikea犯2人限聚令
警方唔執法真係好講道理

六四

講道理咪等於示威抗議唱歌就鳩拉
其他就十幾二十個係街行都無人理

佢地個道理咪就係有咩留番同個官講

d官講野一舊舊, 有冇人明佢咩意思?

一枱入面要有1.5米距離？

Best joke of the day! 相信d 狗會講道理

因為限聚不嬲都唔係睇人數

警方

不過呢

講道理都要有正常智商先講到

真頭係真理tim啦 點止道理

同中三都畢唔到業既人講道理

6個人食完嘢一出門口就每人一張599G，發啦呢舖

犯法就犯法 講乜撚道理
我見到啲廢老一齊行出富臨一定call dog

狗：嗱，你地違反限聚令，而家票控你

市民：講下道理好wo

狗：限聚令4人，你地而家6人，唔通4>6啊，當我毅進制啊屌你老母

2批人

黑警講道理？ 天荒夜譚！

相信警方執法時會講道理

人治既典範

狗識講道理？

藍 6 ，黃 4

明白的

腦裝屎

戇撚鳩，屌你老母閪

事實係，後生仔自己一個都犯法。

限聚４人根本係借Ｄ意打壓快閃同ＲＡＮＤＯＭ示威
冇其他原因
但又要放多Ｄ人去幫襯藍屍餐廳

一向都唔講道理㗎喎

陳肇始你個死仆街都係要落地獄㗎喇

邏輯還邏輯，道理還道理，你想講麥鳩

「人齊先可入座」
拎6人位係咪一世冇得齊人入座

講道理
訓左幾耐

世界十大笑話

不如話藍既可以六個食飯，黃既限聚4人，但唔排除黑警會將你地自動計落同一group人度，講道理呀嘛

on9

講到明黑警玩野

4人係因為遷就黑警

相信警方執法時會講道理

屌你老母打完你殺完你未講囉

搭單夠六個唔會照拉？屌你老母

你call得黎人都走哂啦

一野打爆人個頭啦班死甲由講道理

低能社會

今日最大笑話

警察執法講道理？天方夜談！

根本就係針對上街之嘛.

屌你老母陳笑恥

宜家係講緊個規距on 9
唔係黑警有冇iq

同枱食飯各自修行

咁刻意既64
明晒!

真係癡撚線

on99，加多2個有咩咁難，係要限死4人

警察， 道理
logic fail

所以立法個個唔解釋，交比個執法解釋

笑始講野好好笑

明顯4人限聚係打壓示威啦
但又要救市，咪搞d咁嘅嘢囉

藍係2147483647
黃係1

咁姐係6個朋友坐埋一枱有無違反限聚令

無邏輯嘅狗講邏輯

幾個月之前，室內唔限人，室外限50人

警甴：陳笑恥即刻道歉竟敢質疑蝗軍？

其實重點好似係

飯聚算係高危活動 - 限6人
然而出下街都只係 - 限4人

之後先延伸到執法問題

有咩同個官講

閱

共產黨講民主
警察講道理

坐係度6人無事
一齊起身走人即拉
3個3個咁走

弱智陳果然係弱智

On9有樣睇

睇下對咩人啦 廢老就100個都得 後生多一個都即刻請你食告票

去返抽血啦陳姑娘

佢其實想造64出黎啫

唔夠數咪左右隔離拉齊人，幾有道理

又講六四

笑左

講道理 食懞咗

3個 走又點 拉埋其他人到
夠數 又可以拉 599G
有咩同個官講

拉埋隔離一個唔識既人就夠4個

畜生講道理

佢訓醒未

戴哂口罩行街就4個人 除哂罩傾計食飯就可以6個人
智商好高

邊撚個相信狗講道理

又比借口拉哂你地

陳siu4

咁撚弱智都做局長

每人心中有各自既邏輯，同良知一樣

警狗唔會理 最叻拉左先 然後講:有咩同法官解釋

柒撚過支那d大媽

食市 六人或以下 合法
聚隻 四人以上 違法

是否 6= 5、6

有無數佬解答到

有咩留返到時同個官講

相信

幾十萬一個月架

智障先講得出

乜都彈性
有彈性上班都有彈性執法

藍絲同藍店咪講道理

唔弱智點做局長
入職果陣應該測過智商符合低過正常人呢個要求

狗就係道理
六個佢地要執多兩件入圈屈
加強執法難度吖嘛
明嘅

多謝恐懼撚助攻繳權

黑警講道理係一種咩道理

叫埋四個企一排

陳局長教警方執法，應受到會方譴責

道理係藍屍短聚無問題，黃絲短聚就票控囉，人治社會係咁上下啦。

講道理就唔會係香港警察
黑社會會唔會同你講道理？

中國邏輯你哋識條鐵

姑娘都做到局長都知用body上位啦
唔同靠個腦咩
又講笑

點解會係邏輯一致

佢講野都幾好笑架喎

限聚64事件

食到咁偏？

犯法就係犯法
不了

黑警恐怖分子：
我枝槍就係道理

笑到停唔到
陳姑娘訓左幾耐？

有道理就得

留名等睇鄧PK回應: "現場前線green /white object 响電光火石間呢係要做好多野架, 根本唔方便同巿民講道理, 我諗陳局長諗多左啦...."

講道理?
依家傻閪都做到局長

有道理， 不怕

死全家啦

開始明佢點解冇男人要

777 , 大波， 姑娘你要邊個

同個連whatsapp acc都會比人呃走嘅人講logic

可能係外國勢力hacker?

又六又四 陳局長真係愛國愛港

一定係姑娘
隨時係老處

同喪盡天良object 講道理🖕🏻

真識食， 你同佢whatsapp 下

講法律

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

国安法侍候